以火魔法師黎講 巴林既示威者算唔算世界最Top No.1?

專業一級火魔大師 好撚顛 咩法國智利都要行埋一邊

可以留意下個樽口 佢係成條毛巾塞實晒

好撚勁 掉到射飛彈咁

巴林示威者教set 火rb

專業火魔hit and run

專業火魔奇襲

專業火魔近攻

燒到D狗扒低晒

好恐怖 千祈唔好學

都要睇對手, 呢幾條片都唔係正面對抗政府武裝, 都係對無重兵防禦建築同落單對方
反而真心佩服理大班大魔法師, 勇猛無懼正面對抗水炮同裝甲車

要做到只可以突襲攻擊 即衝即退 要快手唔慢得

香港班狗咁重裝 又鍾意玩卧底
學玩魔法 不如學偷偷捉狗虐殺

好撚勁

推

近距離第一身視覺 目標: 燒毀敵方載具並迅速撤離

上面條片睇得出專業好多
人地真係抗爭大
準繩度
攻擊速度
逃離速度都係勁九條街

激

側面視角 每次攻勢大約30人 60幾支酒

但巴林防暴同香港又差好多個level呢
香港50米內見到你揸住火(唔好講係cocktail先)
已經射到你行唔到多10米
我相信人數係克服到，問題理大當日真係重傷，如果當日精兵無事，今日絕對做到相同效果

pish

高到cls